請導人向善

對唔住小弟口才唔好 身邊一直有人唔係太同意前線兄弟嘅行為 佢總係認為我地原意係好 但行為太勇武就不可接受 話乜嘢始終都係打人 雖然和平無用但唔代表你可以勇武打人

唔該大家真係救救我 小弟真係口才唔掂 請唔好屌 而係出招導人向善

唔好咁啦我想有point打贏佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳